<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>От Первого Лица on Блог о ремоте квартир</title>
    <link>https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B0/index.xml</link>
    <description>Recent content in От Первого Лица on Блог о ремоте квартир</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, andrivanoff</copyright>
    <atom:link href="https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>О себе</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2016/12/11/osebe/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2016 16:58:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2016/12/11/osebe/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В юности я был из тех, кто, прежде чем забить гвоздь, долго думает о том, как сделать это правильно. На стройку я попал от безденежья, в 99-м мне предложили присоединиться знакомые, которые успешно занимались этим уже пару лет. Предложение казалось заманчивым, сделал что-то – получил деньги, и нет сомнения в том, что ты их заработал, результат-то перед глазами. Правда, поначалу мне платили не за результат, а за участие.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Начало затянулось до тех пор, пока амбиции одного из членов коллектива окончательно не превысили желание его товарищей продолжать с ним общаться. Далее был период неопределённости и раздумий о том, продолжать ли этим заниматься, если продолжать, то с кем и на каких условиях. За этот период я не озолотился, но многому научился, и бросать уже не хотелось.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Неожиданно я получил предложение поработать в Москве. Решив, что ничего не потеряю, независимо от того, как там всё сложится (а сомнения были), я согласился. Эта работа стала для меня первой по-настоящему самостоятельной, она значительно расширила мой профессиональный кругозор, позволила узнать кое-что о себе, научила строить отношения как с теми, кто тратит деньги на ремонт, так и с теми, кто ищет заработка.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>