<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>От Первого Лица on Блог о ремоте квартир</title>
    <link>https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in От Первого Лица on Блог о ремоте квартир</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, andrivanoff</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Feb 2017 16:58:16 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Строительные поговорки</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/shifr/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 16:58:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/shifr/</guid>
      <description>Расшифровка строительных поговорок и афоризмов  Внимание! Чтение нижеследующего несовместимо с отсутствием чувства юмора и неспособностью к самоиронии.
 Хозяин – барин Один мой товарищ, купив квартиру, никак не мог нарадоваться, и выражал свой восторг, задавая мне (да и всем другим знакомым) риторический вопрос – «А ты понимаешь, как здорово знать, что всё здесь моё? Вот захочу вбить гвоздь в стену, и вобью! Стена-то моя!». Нравилось ему чувствовать себя хозяином, владельцем недвижимой собственности, дарящей ощущение основательности и надёжности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О себе</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2016/osebe/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2016 16:58:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2016/osebe/</guid>
      <description>В юности я был из тех, кто, прежде чем забить гвоздь, долго думает о том, как сделать это правильно. На стройку я попал от безденежья, в 99-м мне предложили присоединиться знакомые, которые успешно занимались этим уже пару лет. Предложение казалось заманчивым, сделал что-то – получил деньги, и нет сомнения в том, что ты их заработал, результат-то перед глазами. Правда, поначалу мне платили не за результат, а за участие.
Начало затянулось до тех пор, пока амбиции одного из членов коллектива окончательно не превысили желание его товарищей продолжать с ним общаться.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>