<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Кто on Блог о ремоте квартир</title>
    <link>https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BA%D1%82%D0%BE/index.xml</link>
    <description>Recent content in Кто on Блог о ремоте квартир</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, andrivanoff</copyright>
    <atom:link href="https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BA%D1%82%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Зачем прораб?</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/prorab/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2017 13:50:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/prorab/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Нужен ли прораб? Стоят ли его услуги отдельной оплаты? Или руководить ремонтом самостоятельно, нанимая людей на каждый отдельный вид работ?&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Мастер Андрей руководил ремонтом четырёхкомнатной квартиры и был его единственным постоянным участником. В глазах заказчиков именно Андрей делал им ремонт. С другими рабочими они не общались, да и не видели их, так как имели возможность бывать в своём будущем жилище только в  выходные дни, когда, как всем известно, вести шумные отделочные работы никак нельзя. Зато в воскресной тишине можно спокойно обсудить ход ремонта квартиры, его соответствие оговоренным срокам, произвести взаиморасчёт.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ремонт завершился, довольные хозяева благоустроенной квартиры переехали, и стали с удовольствием обживать новый дом. С вопросами и просьбами, возникавшими первое время, они обращались, конечно же, к Андрею, с которым у них сложились тёплые товарищеские отношения. Андрей с готовностью откликался на все просьбы: добавил в гипсокартонный потолок прихожей два светильника,  в комнатах закрепил телевизоры на стены, помог повесить картины.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не смотря на то, что к нему обращались уже после новоселья, денег за свои услуги Андрей не брал – он считал, что обозначенная перед началом ремонта цена включает все работы, связанные с превращением новостройки в комфортное жильё. Стоимость отделочных работ составляла 8000 рублей за квадратный метр пола, и была уже полностью выплачена.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очередной просьбой к Андрею стала просьба об установке и подключении новой стиральной машины, но на этот раз хозяева квартиры настаивали на том, чтобы Андрей оценил свои услуги как дополнительные работы, так как одну машину, привезённую с предыдущей квартиры, он уже подключил.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Приехав устанавливать стиральную машину, Андрей понял, что в телефонном разговоре ему дали недостаточно полную информацию: вместе со стиральной машиной была куплена ещё и сушильная (установить её планировали на стиральную), оба прибора имели глубину 60 сантиметров. Первой сложностью было то, что установленная поверх стиральной, сушильная машина закрыла бы доступ к люку, за которым находились водопроводные краны и счётчики; второй – габариты машин, ведь при ширине дверного полотна 60 сантиметров, фактическая ширина проёма равна 56-57.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сложности Андрея не испугали, отговорив расстроенных клиентов возвращать сушильную машину в магазин, он приступил к работе: аккуратно демонтировал дверь, снял подвесной унитаз, вынес из санузла старую стиральную машину, занёс и подключил новую, вернул на место унитаз и дверь. Для сушильной машины нашлось место в достаточно глубоком встроенном шкафу в прихожей, правда пришлось просверлить отверстие в стене, разделяющей шкаф и комнату, и завести провод для дополнительной розетки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За все труды  Андрею заплатили запрошенные им 3 тысячи рублей и уговорили остаться на ужин.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>