<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Из Чего on Блог о ремоте квартир</title>
    <link>https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%B8%D0%B7-%D1%87%D0%B5%D0%B3%D0%BE/index.xml</link>
    <description>Recent content in Из Чего on Блог о ремоте квартир</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, andrivanoff</copyright>
    <atom:link href="https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%B8%D0%B7-%D1%87%D0%B5%D0%B3%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Стяжка</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/peskobeton/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2017 13:47:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/peskobeton/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Большая часть отделочных работ заключается в формировании и украшении плоскостей, и сомой важной плоскостью является пол. Неровность и рельефность стен и потолка может быть оправдана дизайнерским решением или экономией, а при грамотном декорировании может стать отличительной чертой помещения. Пол же должен быть ровным всегда. Без этого о комфорте и речи нет. Вряд ли возможно без раздражения привыкнуть к буграм и ямам под ногами, к ушибленным о пороги пальцам или качающейся на трёх ножках мебели. А основа ровного пола это стяжка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В большинстве случаев оптимальным и достаточным материалом для стяжки оказывается смесь цемента, песка и воды, к тому же эта смесь самая дешёвая. Среди готовых решений, доступных на каждом строительном рынке, лучшим выбором стоит считать пескобетон – смесь с содержанием песка крупной фракции и с повышенной прочностью. Высыхая, раствор из пескобетона даёт минимальную усадку и не требует дополнительного, так называемого «чистового», выравнивания. Шероховатая поверхность полученного основания не подойдёт разве что для приклеивания коммерческого линолеума.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Работа с пескобетоном проста как его состав, специальные навыки нужны только для устройства маяков, когда они готовы – дело за физической силой. Для примера: на комнату площадью 20 квадратных метров, при среднем слое стяжки 5 сантиметров уйдёт 2 тонны смеси и как минимум 300 литров воды. О воде: приготавливая раствор, не следует делать его слишком жидким, это приведёт к усадке, то есть поверхность подсыхающей стяжки окажется ниже запланированного уровня; так же следует препятствовать слишком быстрому высыханию стяжки. Вода в цементно-песчаной смеси является участником химической реакции – гидратации цемента, от условий протекания которой зависит конечное качество и прочность основания. Набор прочности длится 4 недели, но ходить по новой стяжке и вести другие отделочные работы можно уже на следующий день.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Существует несколько возможностей улучшить цементно-песчаную смесь. Наиболее актуальные добавки – пластификатор и фиброволокно. При невысокой стоимости, эти компоненты делают раствор более удобным в работе, увеличивают водоудерживающую способность, препятствуют образованию трещин.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Стяжка из пескобетона должна иметь толщину не менее 3 сантиметров даже в самой высокой точке выравниваемого основания. Цементно-песчаную стяжку меньшей толщины нельзя считать надёжной. Эта высота может быть использована для прокладки труб и проводов.
Рассчитывая стоимость стяжки, помимо цены материалов и работ по её устройству, нужно учитывать необходимость доставки и разгрузки. В условиях города, при необходимости подъёма материалов на этаж, разгрузка может оказаться заметным удорожанием. Потому, возможно, стоит обратиться в одну из организаций, предлагающих изготовление полусухой стяжки. Это та же цементно-песчаная смесь, которую приготавливают с меньшим количеством воды рядом со зданием, а в помещение подают с помощью специального оборудования через шланг, то есть поднимать по лестнице ничего не нужно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Подобные организации обещают высокую производительность и качество, а в цену включены все услуги и материалы. Рассматривая такой вариант устройства стяжки, не стоит исключать отделочников, если они уже выбраны, из этого процесса полностью. Люди, выполняющие лишь один вид работ, отвечают только за него, а мастер-универсал или опытный прораб учитывают все нюансы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всегда советуйтесь с тем, кто будет сдавать вам готовое помещение.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>