<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Как on Блог о ремоте квартир</title>
    <link>https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BA%D0%B0%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in Как on Блог о ремоте квартир</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, andrivanoff</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 04 May 2017 13:39:46 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BA%D0%B0%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Покрасим потолок</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/potolok/</link>
      <pubDate>Thu, 04 May 2017 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/potolok/</guid>
      <description>Давайте покрасим потолок. Подготовим его, выберем инструмент, краску и покрасим. Для начала хорошо бы знать какой он у вас сейчас, но можно и пофантазировать, рассмотрев типичные случаи. Как говорится, знание принципов освобождает от знания фактов, а принципы схожи для большинства оснований и материалов.
Наша цель получить над головой строго горизонтальную плоскость однородной фактуры и цвета. Наши действия будут разделены на три, заданных целью, этапа: мы создадим плоскость, сделаем её гладкой и равномерно покрасим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Косметический ремонт</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/cosmremont/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/cosmremont/</guid>
      <description>О косметическом ремонте обычно говорят как о простейшей форме отделочных работ, но не стоит недооценивать положительное влияние обновлённого интерьера на качество повседневной жизни. Стоит перекрасить потолок и переклеить обои в комнате, выложить плитку в санузле, установить новые двери, и знакомое помещение кажется новым.
 Семейная пара решила сделать ремонт в комнате, освободившейся после переезда семьи внука в собственное жильё. Их сын, отец внука, порекомендовал им мастера Алексея, с которым уже сотрудничал, делая ремонте в офисе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отделочные работы в доме</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2016/domrem/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2016/domrem/</guid>
      <description>Владелец недавно построенного двухэтажного дома, дождавшись наступления весны, приступил к отделочным работам, руководить которыми планировал сам. Утепление фасада и его декоративную отделку он доверил Владимиру и его помощникам. Работу этой бригады он видел у друзей в Заречном, она ему понравилась, стоимость в 500 рублей за квадратный метр устраивала. В то же время хозяин дома подыскивал подрядчиков для внутренних работ. Владимир предложил доверить часть этих работ ему, чтобы компенсировать вынужденные, из-за погоды, простои в ведении фасадных работ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>