<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Как on Блог о ремоте квартир</title>
    <link>https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BA%D0%B0%D0%BA/index.xml</link>
    <description>Recent content in Как on Блог о ремоте квартир</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, andrivanoff</copyright>
    <atom:link href="https://andrivanoff.github.io/categories/%D0%BA%D0%B0%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Косметический ремонт</title>
      <link>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/02/03/cosmremont/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://andrivanoff.github.io/blog/2017/02/03/cosmremont/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;О косметическом ремонте обычно говорят как о простейшей форме отделочных работ, но не стоит недооценивать положительное влияние обновлённого интерьера на качество повседневной жизни. Стоит перекрасить потолок и переклеить обои в комнате, выложить плитку в санузле, установить новые двери, и знакомое помещение кажется новым.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Семейная пара решила сделать ремонт в комнате, освободившейся после переезда семьи внука в собственное жильё. Их сын, отец внука, порекомендовал им мастера Алексея, с которым уже сотрудничал, делая  ремонте в офисе. Кроме того, сын обещал родителям финансовую помощь и просил не ограничиваться переклеиванием обоев. Алексей предложил заранее принять решение о том, какой мебелью будет заполнена комната, как она будет располагаться и куда перенести существующие розетки и выключатели. Выслушав пожелания заказчиков и поделившись собственным опытом, Алексей приступил к работе:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Удалил натяжной потолок, старые обои, розетки, люстру, плинтуса и линолеум.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сделал штробы, в которых проложил провода к местам нового расположения розеток. Также были проложены провода для двух настенных светильников, которых раньше не было, и их выключателя.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заменил чугунный радиатор на новый – биметаллический.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;На потолке, по периметру комнаты, построил короб из гипсокартона – сделал потолок двухуровневым.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;С помощью гипсовой штукатурки выровнял внутренние углы в комнате, затем ошпаклевал стены и потолок.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Приклеил потолочные карнизы, зашпаклевал стыки между ними, покрасил потолок.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выровнял стяжку смесью «наливной пол», создав ровную поверхность без впадин и бугров.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Уложил на пол паркетную доску, закрыл её на время картоном.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оклеил стены обоями.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Установил розетки, выключатели и светильники.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Установил плинтуса, убрал с пола картон. Сдал работу заказчикам, получил вознаграждение и благодарность.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;В выполнении малярных работ Алексею помогала его супруга Мария. Ремонт длился две недели и был оценен в 60 тысяч рублей. Отличный пример капитального подхода к косметическому ремонту.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>